點解Sony賺完咁多錢都仲係對玩家咁差？

PS4銷量超過7000萬，一人買幾隻game每隻分幾蚊美金比Sony都不得了。再加埋：
uncharted 4 八百幾九百萬銷量
Horizon七百幾萬銷量
fgo 17年頭三季日本收入896億日元

賺完咁多錢，多人連線同雲端存檔都仲要收錢 ，人地steam,uplay等等PC平台連埋賤格EA既origin就全部免費。個ps plus免費試用得個兩日 ，你唔好兩個鐘，人地netflix都一個月啦。psn又無得退款，steam同origin就可以係限時之內退款。

ps plus一年都唔知有冇送兩隻2隻3A大作 ，uplay唔洗比錢都送過刺客教條、the crew同watch dog。origin access年費$239一大堆3A大作仲會一路增加，兼且買game有9折。

搞個限量$99遊戲唔係益玩家反而益炒家

2:16

日本仔係好仆街好孤寒
返過日資就知咩事

要供樓

真
當員工係狗

有邊部家用機連線 唔洗錢 ？

$230/年Psn 個個月送2隻大作都話唔啱口味 ？ uplay 一間game廠 一年出得十幾隻game 個個月送一隻比你玩？
寫得呢編野就知你係個d 極貪小便宜 賺你一個幾毫慘過切你忽肉/ steam play 比完錢試玩2個鐘就即刻refund 個d人

其實ps plus一年二百幾，佢今年都送過blood borne,heavy rain...所以呢樣都算喇。但學似隔離post話齋，個ps store真係廢到核爆，圖都唔放多幾張，買game都唔撚知隻game玩咩 要玩家自己對啲game有認識/上網查

Xbox玩呢樣野先，搞到老任都跟埋
ps plus其實幾打擊老翻嘅

psn係一年送2隻大作唔係一個月呀，ubisoft一年先出幾隻game邊有十幾隻

美國佬好多野有得refund同有得試用,但日本仔就孤寒到仆街 成日呢度收你一啲果度收你一啲咁,賺埋啲婆乸數

不過分別只係條氣順啲咁比錢同屌住咁比錢

唯一認同樓主屌就係佢冇得退款...
至於送game同優惠方面 自己認為唔算少同差
至少今年己經送咗bloodborne, mad max, heavy rain, deus ex
我自己冇咩要求 上面果啲已經認為係大作

日本仔d網絡/server技術差，免費比人驚會扯爆佢...
美國佬呢方面真係好豪

見到樓豬個名只需要留一個言

Crysis Forever

uplay唔係美國

同當年老任一樣 自己獨大就蝦蝦霸霸

送game方面前兩年差過今年

今次樓豬會點扯個話題去高技術驚呢

heavy rain舊撚到

屌 唔怪之得咁熟口熟面喇 歪理撚

99蚊真係玩鳩玩家
平時就係咁promote ps store，依家又叫人走去買碟

真係乞衣黎

送垃圾fb d死忠又話咩每個月幾十蚊仲想點
有人話d免費game垃圾就比人話係乞衣
d垃圾死忠賤過狗

Ps3咪唔洗錢
268$/一年 但每個月送成千蚊免費game 仲想點？ （ps store個價計）

因為GAMING DEPARTMENT只係SONY一部分

要倒貼返落手機部

sony食屎狗，出隻ps4獨佔嘅蜘蛛俠都算，點解要將其他平台嘅其他蜘蛛俠game全部落撚矖架

ps4冇crisis
對玩家好差

我get 到了
叫sony 比錢搞 crisis 新作

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

邊有每個月送一千蚊game
同Origin access對比係差，人地過百隻game，包括一堆歐美3A大作例如上年先出既mass effect andromeda同need for speed payback

Apple每年賺咁多
點解機價定價越黎越高無人屌？
Apple一定無良過sony
但一切市場供需
Sony算係咁
200幾一年 除開廿蚊唔洗
仲要每年都有幾款大作

開party最多8個人
有時齊腳打芒亨想成班傾計都唔得
Xbox都已經開到12個人
其實加多幾個係唔係真係咁難

我一直都同fd講 ps4 入面個ps store真係好似網吧嗌野食果個頁面咁

咪撚玩囉屌

搞數位退款已經好好多

Btw請善用起底功能

如果入網頁版ps plus free game嗰個位
之後一次過買哂佢
埋單會顯示原價加埋成一千蚊以上
雖然係 ps4 ps3 psv加埋

ON9 你去做囉

因為重係合理範疇
未有玩家會大力抗議 有錢唔通唔搵 所以唔會主動益玩家
你話1個月要比200就真係唔合理

至於其他功能就真係on9
限8個位真係傻撚左

crisis咩game黎架
我淨係識crysis

就係對玩家差先賺咁多錢 剛性需求彈性

fix左party個濕鳩NAT問題先啦

因為d錢攞哂去請打手

樓豬一講完 即刻又送COD

又係你呀 ，請善用起底功能

Ubishit同Uplay都可以吹奏
你真係第一個

好啦俾你上吓位啦 好無

200幾一年仲想點，佢又成日又免費game down,我差唔多會down哂落黎玩，條數係返到